[pxxfxxt hair/ 髮神(經)] 保證無效，你問我答

小弟疫情期間，比左差不多10萬去呢間嘢做。
被人狂sell就唔洗講，
無論對頭髮任何一方面，都完全無效。

防脱髮？ 無

生髮？ 無

療程未做完就狂sell，唔肯繼續比錢就將依家啲療程hea做，
例如有個頭髮精華，平時大大pat塗得好足，有按摩，如果唔聽佢sell同唔再比錢就輕輕抹一抹就同我講bye bye。

呢間嘢搵咁多明星去欺騙消費者，我唔似你哋咁無良心，我目的好簡單，
唔想再有受害者。

為免大家覺得我係惡意指控，如果有同路人想集體向消費者委員會投訴，歡迎一齊合作。

我比你哋笑唔緊要，懇請大家傳開去。

慘

10皮夠你植大部份位

總之唔好再有更多人受害了

其實隔離POST 都講左好耐
呢D 多數都係呃9人

什麼中醫,活髮
大家無咁長命(頭髮)睇到佢有成效 , 所以呢D 真係直接無視

咁巴打依家個頭咩情況

通無做之前無分別，稀疏，天天脱髮

茶藥食藥啦 有得救好救

推